出黎做野之後，點先識到正常又單身嘅男仔？(27)

推得好慢好冇癮

happy Christmas

見社工?😱

睇返26啦hi

我不堪回首

呢個唔係一向嫁咩

so i rejected your suggestion

new bfd😱

Wow so lek lek type in English clap clap clap

好靜

真係好靜

唔係普通嘅靜

而係比較特別嘅靜

嗚點解可以搞到咁靜嫁

誰是靜

放心,一定有。

嗚唔知點解可以變到咁鬼靜

靜香

係愛呀,哈利

你玩人,人玩你。

人數剩低多少

越數越有上升數字怎預料

0,個個去拍拖,我都係。。。
同籃球拍

最憎用靜香 星期日會沖涼罰停一個回合

此刻堅守在船艙

未見的遲到的你

在別處呼叫

時間剩低多少

望到銀河上空友伴的號召

漆黑中閃耀藍光

多啦A夢同小夫好用,分身藥水👍👍👍

咩歌

重逢

咁你冇機

邊個唱

目測3 實質4 只想我與你

請善用網絡資源

唔想查

從來沒有 從來都沒有

準備睇有新post開

由佢啦

留名

新人留名

樓主幾大

記得我學急救時摸到女仔個胸,其實無感覺

小屁孩一個

唔似得你啦24歲夠曬成熟 做細嘅係要學嘅

貼圖貼圖！

明明香港女多男少
但太多男做狗公搞到好大競爭
想搵女朋友都好難

女多係假象
因為計埋女傭

寫住大概嘅
再執

我都有操
但都係操極唔大隻
問人都係話我強度唔夠
落gym 做機先快大隻

我仲以為真係巴打

居然睇唔到

我印象周柏豪唔係咁既樣

佢地知唔知成個po都係男人

有冇link

我都係工程

Btw 新po留名

你果95%快d介紹比巴打識😉

排隊等介紹

單機有咩可以做 平時好悶

解釋過:
16-29歲女->16-50嘅男追
29-39歲女->25-50嘅男追
仲未計海外競爭

主動d啦

一人打四排

邊個話返工先可以溝女

睇錯成我要走😂

我係垃圾

你條友等人追嘅就算啦

點先叫正常

各位早

好耐無見

正常樣個range

哈b

😂😂😂以為你講PUBG

puzzle game一個人玩好悶架喎

一個人玩玩下就覺悶,仲sad

睇咩書😮

我一向睇小說

去睇charles dickens 好鍾意佢啲書

連登咁多女咩 26po

hi 其實呢到係講廢話

wow,絲打有d taste. 不過我冇睇過

我都一樣

修仙小說,散文,言情小說

x2

我知,上面係話緊我睇咩類型嘅小說姐😂

你copy cat炸,不過我以前咩書都睇,依家只睇修真小説,好投入個故事入邊,點樣努力修仙,識到女神仙子做伴侶,求長生。 真愛係為妻甘願化魔

好中2病 不過我都鐘意睇

好癲 你兩個tg交流下

人生應該如此

輕鬆d啦,miss

不需了

收工了

唔會悶㗎

好呀

識我

仔定女

巴定絲？

巴

好

又打 你由18 打到我而家

*鎖骨

今日個post又好活躍

有咩手鍊牌子或者網站
岩聖誕節送比女仔

女朋友

Tiffany & co. 呢排好似減緊價

No
覺得有機會 想試下送

咁送Links

Links都唔靚 Tiffany啦～

Tiffany好靚

男仔搵幾錢先係正常?

訓先

早抖

多數係

想遇到一個岩feeling既女仔真係唔容易 有女埋身但全部都唔岩feeling，又唔想做賤男屌完就算

大家埋位啦 預備開機~

開咩機

你做乜笑我!

187係一個咩感受

出黎做野 點識到女性朋友